有冇人返d對CV同經驗都冇用既intern

廢物冇其他offer

返intern唔係俾你賺錢定學技能，而係擴充人脈
on9仔先會話返intern冇用

intern 用黎放係cv上面就得, 其他是但啦

返得兩個月擴到咩人脈

無咩用
唔係full time 一般人地唔多理
除非大公司 你做完有return offer 咁就有D用

有就算啦

做過工廠intern
但係而家撈bs
人脈係靠去d飲飲食食event識返黎